覺唔覺東亞銀行幾創新？？

見佢地d櫃台又冇玻璃 唔驚比人打劫嫁咩？？

d職員又唔洗著西裝返工

就咁普通衫加外套

好簡單

個人覺得幾好

有冇銀行業既巴絲講下東亞點解咁做

其他銀行又唔會跟

就執係咁上下

幾年前已經係咁設計啦

人地有成2千幾億支国貸款未收返 佔總貸款額4成幾
以依家支国嘅經濟環境你估果2千幾億有幾多唔變bad debt
當間銀行都俾支国打劫到就快一無所有 咁佢地嘅分行門市仲怕乜鬼嘢俾人打劫啊

以櫃台設計跟衣著就話東亞創新, 真係覺得你太無知囉, 東亞由裡到外都爛到七彩, 近年一直押重投資係大陸, 但壞帳率極高, 內部非常老舊思維, 行政效率又慢, 由李國寶李家把持, 吸唔到新客又對舊客極差, 我做既公司跟老細家族都係佢客仔幾十年, 睇住佢對舊客一年不如一年, 貼錢買難受

更新時間 (HKT): 2018.03.01

【本報訊】一名31年前持槍打劫銀行並與警駁火及脅持人質的悍匪，近年多次犯事進出監獄，他昨手持一支黑色曲尺手槍，單人匹馬闖入中環東亞銀行總行，用槍指嚇職員聲稱打劫，並遞上膠袋及字條要職員放入現金，搶走7萬元後逃去，全程僅16秒。大批荷槍實彈警員事後在港鐵中環站內外及德輔道中一帶搜捕疑人，氣氛緊張，警方於不足4小時後在天水圍將疑匪拘捕。

bea d卡又廢
禮物又西
個app又on9

Cut左 櫃位喎

支那香港係口裡說愛支，身體很誠實

東亞病夫銀行連數都過唔到就唔好做銀行啦

On9網上理財，打啱PW都話錯，試過一星期要落分行Reset三次PW

最熟国情果個肯定係佢地 點會唔識點走位啊

又會十個percent岩岩好
梗係當共產黨信仰咁拜，交足什一稅保平安

改個電話都要一個星期

用過，不了

李國寶當年想賣 但成日標太高價
搞到人哋買其他都唔買佢

東亞個ebanking 世界級垃圾
過數人個acc 要去櫃檯登記既

想睇成個post會唔會有人讚

In 過有畀offer 無做，因為覺得佢地既software development process 重停係20年前。

入到分行都唔開胃

好似無錢裝修咁
搞d手續 個職員拎部notebook放係摺枱摺櫈度做

已close account

因為玻璃都冇錢買

係仲有notebook 係好另類

有無東亞分行內部d相?